祝你生日快樂

就比我自私一次寫啲野

已經分開咗接近一年 你有屬於你自己嘅生活 我有我嘅忙碌

我哋一齊嘅日子可能只係好短暫 然而我在呢一刻依舊不能忘記以前的回憶、傷害過你嘅事實

我曾經想挽留你 但係一切已經太遲 我早就失去咗愛你、帶比你幸福嘅權利

可能我真係一個好幼稚嘅人 當我諗起以前嘅幼稚野 我真係好想一拳打死自己 但係同時又發現自己乜嘢都做唔到

我試過忘記你 不斷飲酒 多啲出去社交 但係一切都冇用 可能要用多幾年時間先可以忘記 或者係唔再重視以前嘅事 只係 好似有啲孤單

或者可能我哋已經冇可能再成為朋友 只能夠一直行下去 直到你結婚果陣 望住你幸福嘅身影 漸漸遠去

你見到或者見唔到呢篇嘢都好
祝你生日快樂
希望你永遠幸福
在對的時間 找到對的人

ok